一人一po投訴吳重儀 老虔婆閪！太！臭！生！蟲！

投訴裁判官係只收書面
所以一定要print出黎寄去
上次郭偉健都投訴到佢收左皮
吳重儀比佢更紅

投訴信 PDF/ Word Format:

填寫內容

甲部 填返個人資料

乙部
法官姓名：吳重儀
法院名稱：粉嶺裁判法院
聆訊日期：12/06/2020
案件編號：FLCC5275/2019

投訴內容：
(有心既可以自己改下啲用字)

本人現投訴裁判官吳重儀於審理案件(FLCC5275/2019)時嚴重偏頗警察及對被告懷有既定的負面立場，原因如下：

1. 裁判官吳重儀於判詞中表示，案中三名警員口供不一，顯示各人沒有「夾口供」，認為三名警員誠實可靠。此說法已有問題，如該三名警員口供一致，亦可理解為三名警員同時說出事實真相，顯示警員誠實可靠，即是不論警員口供如何，裁判官吳重儀已無條件相信警員誠實可靠，由此顯示裁判官吳重儀嚴重偏頗警察。

2. 裁判官吳重儀於判詞中表示，被告以警員編號而不是以「警察」或「差佬」稱呼，是有敵意及不尊重。此說法已有問題，警員編號是用以準確的指出警察的身份，故此警隊才會有警員編號的制度，及於警察制服上展示警員編號。目的是供大眾知悉該位警員，但裁判官吳重儀卻表示稱呼警員編號而不是「警察」，即是有敵意及不尊重，顯然裁判官吳重儀自身也對被告有既定立場。

3. 辯方求情時指，被告受人愛戴及沒犯罪紀錄，希望以非監禁形式處理，但裁判官吳重儀表示「襲警一定判坐監」；但事實上有很多不同襲警案例皆沒有判處監禁形式處理，顯然而見，裁判官吳重儀已經無視辯方的理據，她以自己偏頗的立場審理此案件。

綜合而言，裁判官吳重儀立場偏頗，於判詞內已明確顯示她嚴重偏頗及相信警察供詞，故本人質疑裁判官吳重儀中立的角色。

懇請秘書處可作出合理的行動。

聲明：簽名同寫埋日期

寄去
香港金鐘道38號
高等法院大樓
投訴法官行為秘書處

支持已經打好
一陣寄出去

推！返工即刻打封信出黎

推呢個 正呀

Push

個人資料照實填？

Pushhhh

推啊

我都想問

盡做，加油